覺唔覺得依個世界好缺乏一樣野

就係好似我咁嘅人寸

米抄拉

致敬